[新手想學]求二手電子琴推介

有冇咩電子琴好用 筆直1000以下 thx~